[
    {
        "randomId": 445
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Behu behu!!!",
            "option_1": "Umwironge",
            "option_2": "Abakomyi b'insyo",
            "option_3": "Umwobo w'inzoka",
            "option_4": "Umuvumu",
            "correct_answer": "Umwironge"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Imivumu y'iwacu ni ruhumbanyoni",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Inzara",
            "correct_answer": "Inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hepfo aha hanyuze impehe",
            "option_1": "Ibigori",
            "option_2": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi",
            "option_3": "Imende ku ruzi",
            "option_4": "Imirizo cy'intama",
            "correct_answer": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Katemba igogo",
            "option_1": "Uturaso ku murundi",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Igitama cyaguye mu mukokwe",
            "correct_answer": "Uturaso ku murundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Akayuriyuri ka ntibazirikana inshuti y'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Umuhotora; umuhoro",
            "option_4": "Urwara",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera imiringa magana atanu bizira gutira",
            "option_1": "Intubu n'urutwe",
            "option_2": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami",
            "option_3": "Amasaka",
            "option_4": "Urusyo",
            "correct_answer": "Amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngira umwana akarara agenda",
            "option_1": "Ibisunzu bya rusake",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Ikinyoro mu gahanga k'umusore",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Umugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera ijigija y'igihugu wayimenya nkabgu nkaguhemba",
            "option_1": "Inzira",
            "option_2": "Ishenyi n'intorezo",
            "option_3": "Ikirenge",
            "option_4": "Isuka",
            "correct_answer": "Isuka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Yagira amajwi meza arakagira Rudatenguka",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Inzara yica umusore",
            "option_3": "Umubiri w'umuntu",
            "option_4": "Ibiganza",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akavumu k'iwacu ni mbimbura",
            "option_1": "Urubura mu masaka",
            "option_2": "Mahina",
            "option_3": "Akababi kumuvumu",
            "option_4": "Igitonyanga cy'imvura",
            "correct_answer": "Mahina"
        }
    }
]